依家連登風氣愈黎愈擁抱普世價值，口賤佬路在何方？

女人都係雞 nigger 死南亞仔全部都被負皮了